點解外國d rap stars強姦,搶劫,殺人,毒品呢d題材寫哂,但就係唔寫廢老?

唔通外國d老人唔廢？

鬼佬老一輩啲軍人，真正對國家有貢獻，而且高質好多，反觀香港啲老野，游水落黎香港打工，由細到大觀念都係利益金錢大於一切，淨係搭地鐵巴士坐撚少陣都好似割佢忽肉咁就知。

鬼佬唔洗養老豆老母呢下已經唔同講法

但係生活上例如餐廳，百貨公司都應該會見到好多廢老

因為中國人社會先係老屎忽玩晒

因為廢老係OG

19華人文化

正皮正皮

香港九成廢老都係逃難落黎

咁撚簡單都唔明？ 人地啲老人家唔會恃老賣老囉
人地老咗真係會覺得自己唔夠班後生仔勁 會退落黎
你睇下香港個班 成日話自己咩食鹽多過你食米
成撚日講以前係點 以前係點 咪咁撚黑人憎囉

如果華人廢老去左外國會點